星期五22號齊來支持CCTVB廣告商同偽人

一年一度廣告界奧斯卡頒獎禮
日期：2019/11/22
時間：18:30-23:00
地點：灣仔會展舊翼會議廳
出席偽人：港姐三甲

嚟到嘅就喺呢個Group講聲：

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道: [/quote]

Senator Blackburn is talking about HK now.

香港人權與民主法: 香港時間 6:25am

推

P牌推唔郁

習曱甴

推到取消

鄧小强

Push

推-

甴近平

幫推

同佢搞大賀賀佢

有港姐睇

正呀

去頒獎

推
我連港姐三甲咩樣都唔知

咁就要黎睇下啦

支持